大埔新X廣場間大X樂，勁多靚女返工

一個幫手打包外賣既

一個執盤回收既

兩個都勁後生靚女

點解靚女要做呢D工？

我養你啦

樓主老母都好靚

圖定老母?
Photo or mother?

有咩想法？

有機會係寫字樓新同事 落鋪感受下前線員工工作！
我以前做飲食見過

我戀愛了

我明你感受

如果果兩件係ive女呢

ive仔讀唔成書有罪
ive仔再加樣衰罪加一等
靚女任何時候都無罪

咁你依個千古罪人仲係到無限ff食天鵝肉？

我是高質男！不是保安啊！

早餐定晚市 ？

做咩啫你
我有講你係保安咩
我有講你係ive仔咩
我有講你係咩罪咩
做乜要衝出黎

午市

咀角有啦𤼎

嗚呀

你恰鳩我？

你恰鳩我？

你恰鳩我？

屌你

屌你

屌屌你

得喇得喇知你唔係保安喇